放手係一個過程

咁撚廢既男人點解仲一齊到

我都曾經好似樓主咁供養過ex 2年幾，有債幫佢還，日常生活費我俾晒，但佢最後都無感謝過我的付出，大話講完一個又一個，分手反而係一個解脫
其實香港好多女仔都係供養緊男朋友，唔係大家講到咁港女

點解D咁既男人都有人愛
但我就冇？

Cc your face

唉

絲打你要相信, 有啲人離開你世界會更加好
唔好諗對錯, 唔好望返過去所謂開心嘅時光
只需要問下自己, 接唔接受到一世都咁樣生活落去
有時兩個人唔啱就係唔啱, 唔係簡單一個愛字就解決到
絕對唔好期望對方會改, 變成你心目中咁樣, 呢個只係你一廂情願嘅諗法

樓主同父母相處得好嗎？
建議你用啲錢去請父母旅行
都好過用係呢啲男人身上

對自己好啲吧

有人養真好 點解我就見唔到呢啲會養埋條仔嘅人

條仔一定好靚仔樓豬見到個樣智商都低埋

[member]被分手，幫佢還晒d債，養左佢咁耐，佢開始儲到d錢，然後佢話佢未定性，想見識下呢個世界，所以拎晒d錢去旅行[/member]

唔會就係你呀嘛